知道有女義士被強姦之後，連登仔表示好嬲，然後沒有了

今日個熱門發生咩事
真核彈又唔煲

已經有兩名有名有姓醫生走出黎力證有人被強姦
唔係傳言
記唔記得羅犯婦人點解屈人做小天使
因為想蓋過強姦傳聞 佢細佬醫管局做
大家明點解啦 佢地一早知

第一件事係向外媒煲大 文宣要大量
因為已經係戰爭罪行 慰安婦級數
亦都可以保護敢言醫生同受害人

第二件事係connect 狗嫂們
如果佢地知老公專捉年輕女女番狗屋屌西
唔屌佢地個西 你估佢地點諗

第三件事係女義士唔好再行得咁前
女路人唔該唔好再出現係高危地區
有示威真係唔該返屋企
唔好留係度食花生打卡

其實我唔贊成再搞大型遊行同集會
有不反都好啦 最後結果都知咩事
日程表真係有d 伏 班狗睇住個日程表佈署
Be water my friends

1/10

2/10

Push

3/10

推

討論一下有咩方法幫義士討回公道

警嫂交比我啦 放心去執發啦 阿sir們

4/10

5/10

6/10

7/10

跟住18區唱歌修補女義士隻鮑

8/10

好嬲啊

又發功

好嬲呀!!
香港人!!
反抗!!
跟住散band

真係要靠外媒煲大
老實講
政府從來唔怕我地升級
但怕外國勢力
新聞稿都有兩款就知啦

其實係D女示威者或女花生友出去不是太前，班禽 獸見後生女一定拉返去。日程表唔出有D兩難唱衰佢貼文宣or外國文宣Twitter 一定要落力D

真係好難再叫和理非升級做勇武
現實d 諗 香港人真係唔適合搞革命
太善良太錫身
諗下仲有無其他方法仲好啦
經濟攬炒係可行
另外 我一直覺得要connect 其他地區既人
真係要整條類似winter on Fire 既片先得

有做野呀我，我講左粗口

唔好撚成日熱門熱門啦
又唔係唔知呢加連登成撚多三毛打手
個個行動主要post極速沉曬你就個乜事啦

有冇TWITTER 推
唔好貼TG TWITTER果條LINK

緊係唔怕啦
搞左咁耐班狗官高層毛都冇少過條
會驚先奇啦

有一班後生女擺明係路人甲 食完飯行街
依家係皇軍統治
無事真係星期六日唔好出街
幫政府製造宵禁 經濟攬炒仲好

幫手推

暫時見到依個
但你知Twitter點先可以capture people eyes
一定要用圖同大量文宣
唔係有沉post

老衲

9/10

10/10

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

Tui

推 入黎比下意見

遊行搞手入黎望望，針對呢排正苦既做法

摺紙鶴，畫面夠靚

但冇傳媒報 因為冇fc

從好既方向諗 ， 連港豬/ 藍絲都被逼轉 和理非

團結
一齊諗方法
討回公道

依家有個有名有姓既醫生舉報
傳媒點都報下
毒果做下野好唔好
小天使夠無fc 人民日報係咁報

1/20

2/20

最弊後生都係黃

3/20

4/20

有！之後開post問連登仔好嬲之外仲做咗乜

依家咪比緊suggestions 大家做野
有冇睇全篇野
Twitter 外媒啦
新彊強姦d野都被外媒煲大
我自己就Twitter 左
唔知班好嬲連登仔做左未

5/20

Agger

點會唔怕 出老解。出宵禁 最好啦

6/20

7/20

8/20

9/20

嬲完就唔該Twitter
Twitter 真係好少人講
多人講 外媒就會報

我係個女義士嘅話真係心鳩淡，原來自己係condom，冇會幫我報仇

好撚嬲
聽日又要返工

我相信女義士唔係想我哋retweet，而係幫佢報仇，要啲狗死

起碼第一件事同外媒煲大佢
玩Twitter 真係心淡
完全無乜人tweet
核彈wow 笑話一則

講左五個月
你都知無人會做
做左d大家樂意會做既Twitter 戰線先啦

好嬲
但聽日星期一
要返工

之前叫女唔好上咁前俾人屌ching小心

我係絲打
女士們可唔可以保護下自己
入左新屋嶺 真係無人救到你
唔係白色恐佈 未做好心理準備真係唔好出
Safety is the first

可唔可以唔好再用善良黎美化懦弱

其實熱門有咩用

推！

唱歌加摺紙，女手足隻鮑肯定新既一樣

你都可以咁講
我係想帶出和理非係唔會割勇武
但要和理非升級就真係好有難度
唔好係咁迫人升級 或屌人唔升級
依個事實希望大家接受

習曱甴

最多嬲到返入公司前果刻

諗落自己真係付出左好多，為女手足嬲咁耐

邊個屌我返工我即刻話佢係三毛/分化撚

過左五個月
我都唔期望麻包袋會發生

做左大家樂於做既Twitter 戰線先
外媒煲大件事 好過我地做文宣
再send 去狗嫂group 或Facebook
恭喜佢地老公唔洗屌佢地個臭西

依d都好簡單
返工都做到

10/20

11/20

12/20

好嬲阿！！

上街！

打狗！

走人！

完！

番工！

13/20

出神獸你又當睇唔能到
自己又唔能夠膽
凈係到屌人唔做

14/20

15/20

嬲埋今日聽日準時返工

樓主咪又係連登開post就算

真心唔明點建唔煲大

犯婦人真係好陰毒

知道真相之後唔係制裁施暴者

反而去抺黑示威者

你有冇睇我成篇文
第一件事係煲大件事比外媒
我自己係Twitter 已經tweet 左無數

我出post 唔係期望大家打狗 勇武升級
五個月啦 大家面對現實啦
麻布袋從來係都市傳說

笑死
你一黎就假定人地係冷氣軍師仲想點講
我話打過你都唔撚會信啦

所以佢根本想用抹黑蓋過
大家知點做啦
一定要煲大

如果你又玩Twitter
自己search rape 同Hong kong
D tweet 少到呢

自己睇Twitter
分化廣東話post 仲多過主線
你諗下羅犯 特登用小天使抹黑
就知件事係核彈 兜唔到

16/20

17/20

18/20

聯合記招公開啦，醫生社工

屌

19/20

20/20

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101

不指責 我地個個都要做多啲，唔淮氣餒

受害人一日唔自己出嚟講，一日都唔夠威力

咁唔係連登仔或港人先係咁.
老美D共和黨參議員同總統,副總,國務卿.........成棚人未一樣係咁.
知道有新疆女集體被強姦甚至活摘器官後,依然要與豬共交媾.
你想點呢? 地上至強都係咁嘅格, 手無存鐵嘅人可以點?
叫醒班傻HI先係王道,否則一齊返大灣區人食人罷啦.

其實我都係想大家Twitter 姐

知道日日都做緊， 仲有reddit